清書櫃 — 免費送出舊參考書/textbook

唔知反應會係點，但係應該幾日後拎去回收，睇下有冇有心人想接收 （荃灣線沿線都ok）

AL書：當中以Comprehensive Chemistry系列最好J
同場加映YK TO貝殼書一本（如果你知道係乜 ）

CE書：（估計應該冇人要 ）

DSE教科書：

大學程度chem/econ書：

亂入（Q版特工一套 )

Q版特工想全收

邊本貝殼書？
Cell biology or?

有意收cclee chem 全set + 貝殼書

同你競價，你岀幾多

有冇telegram? 一係send 個contact辦法去mgalpsc@gmail.com thanks

哩本 留聯絡見上post

Q版特工跟機

幫推

我想要cclee果套，以前自己on9 考完al掉哂

讓比你吧

對英文通識果幾本有興趣

你要既 我夾埋樓豬送比你
我岩岩考完dse

Leave contact

不過先利申
通識教科書真心好廢

請留telegram或者將聯絡辦法send去mgalpsc@gmail.com作實

agger 不過學校要買

成套幾錢？

而家唔洗錢啊
本身我想要 但你如果要咪直接搵樓主吧

Econ書

感謝

我想要全套cclee
telegram @Jolin1

email咗

telegram @ching030
q版特工全套

F5F5